唔衝? 條例係612嗰時就已經過咗啦

林鄭講嘅

真

push

但唔代表亂咁衝就贏

成班淡友開post唔比人衝洗板就知咩事

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣
香洗人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹

成班盧狗
睇死一失敗就割蓆

民意? 民意就係依家有200萬人
係612衝完之後行出嚟
多謝612有衝嘅人 甚至叫政府放人

2014年10月1日
冇人衝升旗

咪共產黨最開心囉

咪撚煩啦係度爭功勞 死三毛分化撚